黎緊去英國exhange 我問你答

想問下申請student visa
銀行最少有幾多先批

Exhange

迷雲？

你唔問agent, 你唔問大使館,你上黎連登問? WTF???nigga

係英國住左十年，有咩問

邊間